港中日韓台黎講 法唔法國日本最少tb?

我暫時都未遇到 定係我好彩遇唔到？